講真返6日既工冇11k都唔會考慮=.=

11k最合理

一個月返六日?
11k不如囉綜援

只番星期6，日就有11k, 每日都有1.3k 係幾合理既

1m其實唔係好夠洗

1m唔夠？

最少都要6M-8M左右先夠買樓

係 依家我2m一個月都係僅僅夠洗

1萬wo 你大陸仔黎？

輕度弱智請唔請

1 million喎
你小學雞?

冇人養你呢隻肉酸狗要自己返工=.=?

樓主翻開工場使鳩諗人工咩

打少d on9 game啦

條友假膠唔洗理

我 9k ok

香港人係用開m=萬

班人真係唔sick架喎
我新香港人都識m=萬啦

你係新香港人?
一向都係 K = 千, M = 百萬

六日工，起碼16k啦

你唔識講廣東話？

樓豬係狗

系

應該係肉酸狗